有冇人仲未放得低前度 入黎抒發下 分享下 :)

改自 KZ<真我的風彩>
「可摸耳 唔好幼稚 挽留 補救
我想學業有成 你仲未明 我有追求（未玩夠）
我忍夠 無數次衝口而出嘅分手 有夠難受」
飲泣吞聲 飲勝 我醉生夢醒 湧上心頭
等深夜先打嘅電話 你都未能接聽
你話忙 但我聽清 笑聲同歡呼聲
我決定 唔再打聽 你近況同心聲
我理性 放棄認定 仲係放唔低
彷彿失去一切 嘅地底泥
唔再同你一生 一世 永遠係埋一齊
攪成咁都係 我嘅所作所為
同一套戲 唔同品味
物是人非 事與願違
曾經伴你 如今已分離
曾應承你 會有屬於我地嘅屋企
我每晚失眠 係街上流連 眼淚流滿一臉
再後悔 再輪迴 我再徘徊 未能見你一面
坐定定 期望可以聽到你嘅來電
我係零 冇左你我仲有咩剩 唔再死纏
虧欠 不再見 永別就好似白龍與小千

由佢不聞不問果刻開始
我已經放低左

分手之後定之前不聞不問先
或者佢分手之後唔想再麻煩到你對你死纏爛打呢

先冷暴力左兩個星期
然後就開始唔上心
同佢講睇醫生都隔左成日先問我咩事
到話分手之後 就係真正意義上嘅不聞不問

有冇復合嘅可能？

大家關係疏遠左 冇人肯行多一步改善個問題 耐左唔理關係差左 忘記左對方嘅優點同開心嘅回憶 淨係覺得對方邊到唔好邊到衰 最後就嘈交嗌分手 我有類似經歷

關係有疏遠到
我有同佢表達要去搵出問題係邊再去修補
但佢就覺得佢都有提出過問題係邊，只係我唔去認真對待
但我已經好努力咁去改善佢口中所講嘅問題
我好認真咁對待呢段感情呢個人
由佢冷暴力果刻開始
我都已經有同佢反映過係咪我嘅問題，係咪我做左D咩令到佢唔開心
但佢只係不停咁同我講話當左我係家人，習慣左我嘅存在先會咁
不過最後都係完左啦

請問你係巴定絲

巴打

希望你搵到你嘅幸福啦巴打

多謝你先
我都有D驚訝自己竟然用3日就決定到要move on
究竟係我睇得太透，定係對方逼到我要咁

咁巴打又唔好講到逼咁難聽 我覺得分手冇話邊個啱邊個錯嘅 性格不合大家無謂辛苦咪放手囉 不過我分手之後一直都會覺得我欠我另一半好多野 分手咁耐都仲當佢屋企人 只係對方已經堅決表明我地唔可能再一齊 同埋我做過嘅野太傷佢心 唔想再打擾佢 係佢面前出現

你有道理
有得揀嘅話我相信大家都唔會想行到分手呢步
只係一齊期間佢嘅行為令我覺得佢係逼緊我分手
但其實我都有做出傷害到佢嘅行為

有冇後悔 希望你諗得通 最傻係當前度仇人咁 除非佢做過d衰野例如派帽啦 如果唔係當你回憶起佢對你嘅好 你就會調轉頭覺得自己欠左佢 我就話冇得追番姐 如果你諗清諗楚 有機會嘅就搵番人啦 你會分享咁多野都係因為你放唔低仲對佢有感情姐係咪

一定會有後悔傷害到佢
但其實我真係無當佢係仇人
畢竟佢係一手拖返我起身嘅人
我對佢嘅感情真係唔止愛咁簡單
但我亦好清楚我唔會再有機會可同佢係返埋一齊
因為佢講左分手之後對我嘅態度、拒絕溝通
我已經知道其實係無可能挽回得到
佢話需要時間考慮
其實都只不過係想時間沖淡一切
我都係乖乖地放低佢
亦都放過自己

都係嘅 如果真係覺得冇可能挽回嘅 勉強復合倒頭黎都係分手嘅話都冇意思 清楚自己點諗好事黎嘅👍🏻

我好自私咁有想復合過
但奈何每一次我見到佢
都覺得放手對佢對我都係最好嘅決定
我已經成個月無見過佢嘅笑容
亦都成個月無係佢面前真正咁開心過
以前我地就算無話題
至少都會因為對方嘅傻事而笑
但依加只剩下冷淡嘅空氣
而我係佢眼中已經同一個陌生人無分別
所以我都會唔去強求D咩

I know that feel bro

放底 呢個字真係太寬

睇黎你嘅經歷唔簡單喎

夜深人靜回憶殺
失眠就訴說下啦

你記唔記得我都好...
我都唔會唔記得你

當有一日你回頭既時候
你會發現 我一直都係原地等緊你

是咁的
我曾經好濫
但係係淨挽唔食個種
遇到一個 我無念過自己會咁愛嘅女仔
係我親手 將佢由小女孩
變成獨當一面嘅女人
我一開始 只係求其揾個人
叫拍下拖 反正想有個人愛自己
我大個先知 到底佢有幾愛我
佢曾經忍受過我出軌
唔尊重佢
唔尊重佢屋企人
我嘅感受永遠第一
佢喊我會嫌佢煩
佢痴身我會話朋友望住肉酸 走開
佢做各種有心思嘅禮物
我全部敷衍帶過
我好記得好記得特別有五件事
第一件事
我出軌 佢知道
佢係我面前扮唔知 仲好開心同我去食飯
第二件事
我同佢講分手之後 同左第二個女仔一齊
時間大約半年 我被分手
我好傷心 佢第一時間出現係我身邊
我個次飲左酒 我唔知係壯左膽定亂左性
我帶左佢翻屋企強硬咁要左佢一次
(分手之前有同居過)
第三件事
有一次我生日
我知佢籌備左好耐 有個驚喜
但最後有意外 驚喜冇出到黎
佢怕我會唔夠開心
係怕我會唔夠開心 怕到喊
第四件事
有一次 我發現左佢吸毒
我好憎呢樣野
我俾左一次機會佢
佢應承我會改
但佢又俾我發現到又有一次
個陣佢已經同我同居左兩年
我竟然二話不說趕左佢出門口
我簡直不能再渣了..
第五件事
佢發生左一啲好特別嘅係
係對佢會有好大影響
但佢因爲唔想我有煩惱唔想我麻煩
自己選擇離開左我

但正正因為我係佢最需要人保護支撐嘅時候
我冇及時揾翻佢 佢已經徹徹底底變成一個女人
但亦都唔再係我愛嘅佢
我地就係咁樣 最後和平分手
Sorry for 1999
有咩漏左問我
我渣男 請大大力屌爆我

講就放低
見到朋友share ex結婚相即刻頹晒